想當年我小學做緊咩？

淨係一個海報比賽都贏自己九條街

咪又係叫老豆老母畫

就算畫係小朋友畫，我就唔係好信一個小朋友組織到咁多資訊